前線手足.....記住,我地唔同黑警無良知,我地一直互相尊重先行到今日

不如大家諗下係唔係比仇恨入侵